有冇人整合中國公安架構同香港警察既對比？

睇下班黑警知唔知咩叫高薪

阻你少少位

根據地區會有所調整，普遍好似收6~8k 人仔，有d鄉下地方會好撚低，深圳聽聞都有20k

20k係咩職級先